其實劉細良太平紳士出任中央政策組時政府提出興建高鐵，佢有咩資格周圍捉鬼?

求解

以家d人唔鐘意睇電視，聽電台，鐘意信網上channel d陰謀，咁統治者咪整d野撚你地囉。

聽何志光都唔聽劉細良太平紳士啦